請問胡亂敲響消防警鐘係咪犯法？

如果有d警察家屬係黃屍暴徒，夜晚晚走去敲響大廈消防警鐘打算嘈住香港警察訓覺咁咪好煩？而家個個警察番12粒鐘，放工都冇覺好訓咪好易痴線？

我係到警告大家，千奇唔好咁做，不論有冇犯法，咁做係會對大廈的住戶做成極大不便，亦都嚴重影響消防安全！切勿以身試法！

幫手推一推

被捕求助（對唔住手足）

唔好俾警察的黃屍屋企人睇到